成班傻仔係度TLTL係咪以為自己好好笑？

成班傻仔汁人口水尾以為自己好好笑，人講你又講 最撚慘講完一啲都唔覺好笑，睇撚完尷尬到好似阮兆祥啲gag咁 批死呢班友現實社會都係一班廢柴，0幽默感又想扮好笑

tldr

放開你自己 that's the motto hey

唔抵得TL咁紅？

邊撚到紅？
個屎眼係入面比人屌到紅？

上面有人問我地TLone同TL係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日TL已經嫁左比老公/娶比老公，領養埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意TL，我只可以答你，因為佢係梁家進/梁迪斯/梁柏廷/韓梓亮/Max. B

我搵緊新目標玩了

見到你個名 已經笑到牙都甩啦....

I don't really care what you people say

厭了

執

真心鐘意TL

樓豬條辣殺又想借TL黎引起話題

講下都唔比
惡過共產黨

阮兆祥好笑喎

漏咗Jero呀

認真討論笑乜撚

op個名仲低質過阮兆祥d gag

支持偶像有咩問題？

香港地難得有呢d免費搞笑娛樂 咪一齊笑下囉 樓主咁認真做咩姐